又有遮陣。。。

一聽見有人要長遮就心知不妙